韓男偕洋女開房打爛花瓶 同職員拗數掃興收場

開房打爛花瓶，韓男掃興賠錢。一名30歲韓國籍姓金男子，凌晨4時許，在尖沙咀一間酒吧消遣後，偕同一名18歲新相識芬蘭籍少女，返回麼地道32-48號麗東大廈一間賓館擬共度春宵，惟少女疑飲醉酒，情緒激動，在接待處打爛一個價值約100港元的花瓶，職員遂要求賠償，惟雙方發生爭拗，少女繼而奪門離開賓館，衝落樓下，金尾隨追回時，雙方在街頭發生拉扯。

與此同時，警方接報趕至調查，了解事件始末後，金願意向賓館賠償損失，而少女在路邊接受救護員檢查期間，遇上途經現場的友人，事後由友人接回，毋須送院。金以為遇上「飛來蜢」，沒想到結局是賠了金錢掃興收場。

泡菜狗係香港食荷蘭白虎·仲要18歲

100蚊同芬蘭少女

芬蘭喎...
仲要紅色大字

韓狗臨門撻q

因小失大

是咪嫌韓狗J短發脾氣

俾100就有純種芬蘭妹屌

一百蚊都陪唔起

價值約100港元
可能索價幾千

以為咩名貴花瓶要拗數
$100拿拿聲俾左佢有西屌啦

氣精人男萬千有

張圖係越位定點?

泡狗知唔知自己民族，平均賓周有幾短架！

仲敢食鬼妹！

但事實係你連女都食唔到

本來好靚既入波 但nani 多事搞到變越位